今次仆街啦我買錯假口罩！我唔想死住！

新年放假前買左一盒口罩諗住都夠用
果時口罩都仲未炒到咁貴 只係賣緊90蚊50個
藥房：一人最多兩盒，人地都要買架嘛
番去打開佢一有五包 我攞咗第一包出黎
用落同以前用過嘅普通口罩冇乜分別
顏色氣味都冇咩特別唔同
無認真數一包應該有十個
放假呢幾日就喺度用第一包
其他四包口罩放咗喺公司
放假期間周圍睇吓邊到有口罩
心諗度度都冇口罩好彩公司仲有一盒
今日番去先醒起網上睇到好多假/二手口罩
就check下自己啲口罩
點知就仆街！

依家係公司一個口罩都無！
我仲要用過佢啲假口罩！
同事叫我蒸蒸佢無事，我睬佢都有味！
我唔想死住！
出完依個post我洗第3次手

Ps. 灣仔恆信大藥房買

黑心藥房

用錯不推文

用燙斗燙燙佢 !

抗疫保命
推翻暴政

灣仔黑心藥房 米去買

我唔想死住

咪玩啦

笑死
似垃圾桶執返上黎

我依家心情好複雜

個黑點

屌, 佢明明有寫R 仲咁大間

試下面果層防唔防到水 防到既咪用住先

姐係點? 第一包真其他假?

蒸一蒸佢

啲罩有污跡wo老細....,,.

無玩, 盪斗高溫可以殺死病毒
你起碼戴左個乾淨口罩先啦

eBay都好撚多mic口罩 好仆街

就咁睇已經好污糟喎

d藥房唔係支那人開 就係黑社會開

一直都賣緊假野

小心d

第一包我唔覺有問題
可能我無認真check
但聞落去無問題

去返日間鋪 掉撚返比佢

比佢再賣多次？
一陣試下去退錢先

mic 唔係問題，假、2手先係

BFE PFE 乜柒都無 賣成HK$155-300/盒

洗下佢咪得

連水都防唔到就幾乎等於冇
做咗防水test先
防到水應該好過冇。。。

個批痴線

好似唔只係好假, 直頭人哋用過

樓主介唔介影其他個幾面來睇吓

樓豬不如試吓咁？

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

藥房名呢?????

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

灣仔 恆信大藥房

無計，蒸住都要用架啦

間接同廢佬

［入紙］賣假口罩、重用口罩應該被制裁

個盒已經唔開胃，大大隻死人眼望住你咁

唔單止，好多On9炒家高價放口罩。有幅相仲係香港藥房 (eg 3M N95 8210 ~$389/20個 + $149 shippg) 簡直痴撚線！一個月前香港藥房$150/20個

同意

唔該曬，會唔會係倉底貨呀

第三張圖有少少發霉 要小心

佢包裝都唔同

Push

見到都想嘔

包包都有問題

灣仔恆信大藥房
千祈唔好裝修呀

係咪過左期？

希望純粹過左期！ 但我唔會再用了

你唔介意我代你問吓，我諗係上世記產物

衰撚過唔戴

個3層野受熱後，個物理結構會唔會改變？

係咪2003年SARS用剩嘅

報上病毒網

二手

假嘅唔戴好過戴
分分鐘二手仲多毒

03年用淨?? 好呀問下都好 唔該你
上星期唔只我買仲有好多人買左
我上網搵極都無人講佢

一路好走

唔好咁

我都買左山寨
但隻隻都唔巢無味無積
就用住先

買左 d 正統少少聽日到貨

證明香港真係中蟈既一部分

政府恰到上心口 大家就係去搶口罩

支那人先會去藥房買野

我搵見到，九成外地舖頭執粒，一路咁轉到到來香江

巴打, 如果你OK既我成盒送比你

真係幾唔乾淨

開名啦

裝修佢

Ps. 灣仔恆信大藥房買
下次睇哂先留CM 謝

去佢鋪頭咳落啲貨到啦

推 藍屍們今次唔好執輸

工業用
n95 8210/8110

得唔得

我都見到
好似用過咁

灣仔真係好好黑藥房
間盈X/X健都係黑店黎，炒價賣劣質口罩

跳跳 你有無方法買到??

得

拎去賣比港豬

愛滋口罩

至於型號「8210/8110」及「9210」則屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

咁有得買
五金鋪好多未開爐

年30時應該未搶晒
之後收爐

鋪頭入面有貨

我依家希望買番黎既2支火酒係真貨

咁無了

呢鑊仲唔冚家剷

唔係醫院 前線
係街 8210 夠用
但長帶唔舒服

灣仔恆信大藥房

果時口罩都仲未炒到咁貴 只係賣緊90蚊50個

你咩事呀 平時頂多咪40蚊

好嘔心 諗起上一手啲口水嘔吐物鼻汗都痴喺個口罩上

間鋪應該仲有貨？
年30未開始搶？

環保口罩

做好預防就好

根本就要直接反港共台

但大家都係去搶罩搶唔到就亂屌 唔明係邊個造成

大家買口罩時認真要check清楚

自己消毒啦屌
再每日戴兩重

巴打, 你喜歡既不如我讓比你

開名喇

知道

死唔去
肺功能得返50%
仲慘過死

灣仔恆信大藥房
你係第3個問啦
下次睇哂先CM啦

Rip

關個米字咩事
去買米？

睇相係二手口罩喎， 唔好用了

你點解唔直接開埋名

無用了, 依加R緊朋友

得返10個

藥房狗正仆街

唉 比你睇多次#1 你唔好再嘈了

梳 我7

屌 藥房狗

power_off

你今次仆街了 可能有愛滋
下次買口罩 揀啲好牌子

嗰日記招
成班狗官連罩都戴唔掂

個牌子自己印架咋唔好傻啦,
人與人既信任歸0

諗起有廢老帶過, 你幾多職消毒我都唔敢帶
你帶埋佢THANKS

米米米米米

有無咩國家可以買口罩.....
我想放哂年假入貨....
口罩就山窮水盡

蒸都得, 氣炸鍋都得啦

氣炸鍋都得咁condom都得啦

為樓主默哀

浸漂水啦 戇居

請問大家知唔知呢款有無用？屋企人喺旺角買，但喺無牌子名，仲要無pfe果啲值，好怕喺救救果類口罩

搵啲75%以上酒精噴噴佢
好似捉殭屍灑糯米咁樣

我用緊 醫院d MIC口罩
仲有一盒
如果無得用
我都係諗住 一個罩用兩日
或者買8210 一個用兩日
唔會依家搶啦 理智少少
等女朋友歐洲買d返黎
好似都係搶到兩盒..
8210無人搶就最好

剪開睇下有冇三層
睇下有冇產地
無既一律當支那
照用

我都買錯
自己留係屋企隔離
同老細講Home office

R 係有註冊藥劑師...咁解

無法避免令你沾上了污點

印象SARS有保鮮紙大法
樓主可以試下

呢d藥房嫌命長

係咪擺得耐呀？我屋企都有一盒
剪咗入面都冇污糟

我早幾日就已經見到有人係垃圾桶執口罩
下次見到打9佢

有無生產地？
無既當山寨
我都有幾盒

用頸巾兜幾個圈圈住口鼻頂住先啦！之後頸巾要洗！

做番件好事，派番俾藍絲

講錯左係高價賣番俾藍絲，建議去港人港地果d留言揀個最藍既賣

口罩重用

過期舊貨

咁都好啲

我新年前係佢到買 60蚊一盒 唔同你個包裝
每一個獨立包裝

我黑仔？

我尋日都係咁
所以今朝要排Watsons

排到嗎?

好好彩地攞到籌

高價賣俾藍絲

親、正常我們地上撿回來的口罩 會經過衝洗、高溫消毒、然後會進入無菌車間進行包裝。後期還會進行抽樣檢測

自己去裝修啦

"我都係諗住 一個罩用兩日"
You're better off not using a mask, than a dirty one.

Use a clean cloth mask under these surgical masks?

攞去退錢
發爛渣 嘈佢
搞到佢冇生意佢仲驚過你

橡根鬆晒 ....

傳聞好多係 2003 年沙士倉底發毛貨 , 唔一定係二手

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

總之而家唔係獨立包裝嘅就危險

屌佢老母！

戴完二手口罩 無病都變有病

個黑點有啲恐怖…

可能我個批貨唔同你

你果D無事?

無事呀 我都係一盒50個 但全獨立包裝
可能無哂貨 搵番啲倉低貨出黎賣
你有無去屌屌佢？

無 驚佢黑社會打我

頭先行過嗰間藥房 口罩已經賣哂